預言 1119 極大可能風向

外面手足送死 VS POLY手足自首
5毛同班狗一定會用呢樣野帶風向同埋玩分割

記住,
我地冇大台
我地尊重每位前線決定
我地唔會同任何手足割蔗

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推

我buy你，時到今日，大家都係有一定覺悟先出黎，尊重每一個手足嘅決定

就算得1個手足喺入面
我哋都唔會放棄任何一個

風向撚可以死心

已經睇得出 5自真係死全家

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

已經好多post
推

Push

pish

已經好多5毛講緊
仲有堆中計撚 理智撚

Pish

推
尊重每一位手足

應對poly手足奮力抵抗30多小時致以敬意

已經好多五毛講緊啦

PUSH

尊重前線，進退攻降自己選擇

文宣組全面進場

幫推 已經有風割緊
永遠不割

忙完一日想返黎打少少飛機都要見到深夜分化撚

。

要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

佢地唔好天真以為所有勇武係哂入面

以最低的成本換取最大回報

請唔好失撚哂憶
記得be water

push

重要 推

頂住五毛分化撚, 手足加油

推呢個

風向撚死全家

no one left behind

對內文宣，你我有責

不割 被捉手足對唔住救唔到你地
但我地會繼續落去，繼承你地精神
兄弟爬山

岩呀 推

但入得黎呢個ＰＯＳＴ既手人今日同我記住一樣野
手足出去唔係為左俾你地屌同割蔗
士氣同人數一樣緊要

我宣報，由今日起除左要做對外文宣
仲要做埋對內文宣，加返大家士氣值同建立返手足之間信任度！

放低張對內文宣，如果你地認為可行就幫手Share同推俾更多人知

推！一個不能少！

樓主中晒

琴晚同今朝都好多分化post

總之就係不割先

又係咁，就係有d 前線係死守黨，攪到今次poly 犧牲左幾多人。好心盡返d 責任，叫d 前線聽聽意見

做法唔完美, 建議前線後勤要大家互聽意見
但大前提係唔割!

係呀 啱啱有隻扮勇武添

總之都係果句：檢討，唔割蓆，永續支援

who?

一隊6人前線小隊宣布退出運動

P牌分化L, 唔好理佢

連儂牆：絕對係 50歲以上人士既資訊來源

無連儂牆後果
無左連儂牆，佢地只會返去睇CCTVB

1：連儂牆位置分主區及副區
主區： 圖片要美化，排列要工整
副區：屬於隨時陣亡/被清洗區，唔洗太靚

連儂牆急需擴展
建議找尋真黃店，借佢半邊外牆興建連儂牆，記得要美圖，仲要好聲好氣問，可以拒絕
~借用位置不得高於一半，否則影響店舖透光
~借用大細可長可短，壁報板大細都可以

變相成為驗證真真真黃店!!!

做人要有禮貌，拒絕唔代表對方藍

最重要係內容

請大家更改連儂牆內容

警暴是果，貪腐政權是因

我發現大家由6月反修例開始，比政府spin到去黑社會，再由黑社會spin到去警暴

但係最終源頭，都係政權貪腐，勾結黑幫，包庇警暴，係 官鄉警黑勾結

連儂牆一定要 Post大量政權貪污資訊

香港人一定要打岩政治旗號
反貪污
反黑社會
反警暴

打黑反貪，反官鄉警黑勾結

agger! 凌晨俾monpo dog推左上頂

幫手做文宣OK? 內部士氣都好緊要

我地根本無分割的本錢